[BL] 208回召喚腐男腐女 起初他們...

久違1001

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

留名

一個人野餐

好耐無上過水

魔道祖師第二季幾時播?

咩野都有可能 無所不用其極

屌爆佢老母臭閪

點解個po咁靜

大是大非 都廢事講太多娛樂野

上星期完全冇心情睇BL 同食好西

我日日都睇BL漫畫 不過劇真係冇心機睇 連同人講其他話題都唔想

我覺得小說／漫畫好處係你可以控制速度，想快啲跳過某啲部份可以lap下就算

我之前down左一堆想返公司睇但最後都係大家一齊開live嚟睇

開live睇bl劇？

I mean遊行d live
唔好咁痴線啦

唔係嫁 開live一齊睇bl都正
前提你有共同興趣嘅人

「唔好搞我後面!!」 有人幫守護神基基畫左套H漫

（解放香港）差六千幾人啊。

簽啊

好正。

原來kaji同竹達彩奈結婚
咁下野點算

好彩mamo已經結左好奈

Mamo當年被人插左好耐不過點都唔夠神谷黎
依家仲被人屌緊
利申：神谷廚

Btw其實都好似有傳下野都一早結左婚仲有個起碼讀緊小學嘅小朋友

我覺得佢都幾好野 自爆完已婚後來又紅得翻
其實去到神谷個年紀基本上個個都結曬婚啦 雖然記得當年好似係太強調單婚結果原來係已婚先俾人屌爆

一黎走哂d迷妹fans淨底嘅fans死忠會繼續支持
二黎人設討好唔少路人又開始練到有翻咁上下實力（無論唱歌定配音）
三黎Mamo嘅事務所係劇團黎唔同玩偶像化嘅聲優事務所唔會因爲結婚就雪人/直接唔比人結婚
所以先紅得翻

神谷印象中其實到10年打後都冇賣單身人設嘅
同埋佢嘅講法係獨居 可能同老婆仔女分開住（？）
唔太清楚都唔想幫佢亂解話
只不過係衰講黃色笑話性騷擾女聲優（我見就有花澤同內田）同俾人話佢同onod賣腐

講黃色笑話唔係好多聲優都會做咩 我覺得已經似乎業界常態（雖然有時好over下）
獨居果part 後嚟有人挖返佢老婆d Twitter應該唔係真係獨居

過唔過份就見仁見智啦
花澤果次唔知 因為都冇人提過內容
內田果次好似話係內田錄音當日內田著左條短裙然後被神谷話依個角度可能有機會睇到底底...？（唔太清楚語氣）
至於獨居依個問題 衰講大話（仲要被發現都交待得唔清唔楚）就抵被人屌嘅
冇得幫
不過隱婚依樣野我本身係接受到所以當時見到都冇咩特別反應嘅
學絲打話嘅 依個年齡冇申報自己有冇結婚都當結左就得（當然有d好明顯係真係未結婚嘅好似石田大人咁）

【哪來的自信】港姐2019首輪面試直撃

好大雨

貼返張BL圖先

係

藍ac紅ac害死人

少少離題

如果有去野餐小心比人告cp，到時水洗都唔清

好眼瞓

做咩未瞓

其實個陣係搭緊巴士返工
但仲係好眼瞓

好長

好有心機 btw有恐怖元素就…

返到公司唔舒服
發冷無胃口+心跳減慢

感冒
全身無力

心口翳侷？

冷親 然後感冒
全身無哂力

Ed天氣又熱 吹一吹冷氣就感親

係左藥 然後係咁出汗係咩事

早d瞓 被到焗下食粒維他命C瞓醒就冇事

利申鳩噏

連呢度都有義士？

我係多藍侵侵

咩叫多藍?

半夜來留名
你地有冇TG GP

我個名
侵侵係一種人屬生物 每個侵侵都有唔同既名

我淨係識美國侵侵

佢係人類 唔係侵類
而且我係一個侵寶

人類嘅侵侵好偉大

唔係呀我要選走佢呀
要投pete buttigieg

下屆先啦，侵侵好正

唔要 共和黨治國半秒都嫌多

香港都幾需要侵侵幫手，除非第二個都有咁勁

佢唔會幫香港架 佢係門羅主義
支持佢d牛屎佬都係
佢地係想美國好似瑞士瑞典盧森堡咁, 做個不問世事既普通國家

聽日樓下就會有好多薯餅食

有冇人睇過千里起解?

好左藥 好攰
幾時可以長眠

踩 唔好講呢D

食藥食到神志不清
有時仲行唔到直線

有冇得請假

星期5已經請左
呢幾日都無心情放假

突然間肚痛
好辛苦

去屙啦

唔知大家有無睇狼人殺?我好蠢有幾條問題想問 唔知嘅請無視 咁我最近睇台灣凹嗚狼人殺嘅

暫時咁多先 btw老母話呢個game好悶…同埋話某幾個女玩家把聲好刺耳 我就覺幾好睇 雖然有時都唔明D玩家點樣get中對方係神/狼/民?

事實擺在眼前, 睇怕我都冇得再呃自己
原來我對香港仲係好緊張

第一時間以為粉b覆錯post
問題好多呀要答嘅野都好多
首先台版我冇睇過答你唔到
利申先淨係睇過日本男聲優版聰花好有愛同韓綜新西遊記版同自己有係大時大節同親戚玩開
1）狼人殺/mafia game有n種玩法（如因為要配合有幾多玩家/有冇mc/有幾多特殊角色等），所以死後要公開身分同唔公開身分都有，姐係睇情況
2）遊戲玩耐左會識玩d，如果同其他玩家熟就更容易分析對方嘅行為同思考模式（會更加容易估到對方嘅角色），當然個人本身就聰明開/分析能力強都有影響啦
值得一提嘅係遊戲有一個角色叫預言者可以係每回合知道一個玩家嘅身分，依個角色嘅扮演者都有機會會扮分析/扮估其他人嘅身分
3）因人而異，不過唔可以爆響口人地嘅身分（但可以估邊個係邊個嘅），當然唔公開身分嘅話就連自己嘅身分都唔講得其實講左都未必有人信，但值得一提嘅係如果俾hunter一槍擊殺嘅角色係唔可以講任何野
4）同一，有n種玩法
5）我自己玩開/睇開就冇狼王版嘅，但狼群中點都會有一個類似leader嘅話事人，但只要達成共識就得
至於台版好唔好睇就咁評論啦，我係隔離post都問緊

唔該哂 甘寶
我睇台版係有D女玩家 本身有留意開
大陸版無咩興趣
咁個game對我嚟講幾燒腦…俾我玩我應該係低玩
不過我幾認同你講法有D人可能熟咗對方玩法就易D估(娛百某D玩家幾乎場場有份) 但隻game都有唔熟嘅人 所以唔可以用場外因素話某D玩家(eg.我識咗佢好耐 佢咁講一定係狼人)
知隻game最好用分析/邏輯同唔好唔出聲嚟玩
其實興咗好耐 但香港反應唔夠隔離兩個國家大

Mafia game我小學時已經玩緊玩到我都大學畢左業都仲興
不過玩到日韓台三地嘅綜藝跟風就係依幾年嘅事
印象中係有國際大賽嘅
所以應該係有個標準玩法只係冇咩人願意跟翻

台版我淨係見到毛弟係佢ig係咁講其他人就唔知啦
當然除左陳小姐架啦
我唔會follow佢ig都係睇隔離post食花生算

大多版本啦…標準版係計埋有白狼王,惡靈騎士,野孩子,禁言長老等等?如果多過10人就好似有上面我提嗰D唔常有嘅角色出埋
如果多過10人 電視台要播兩粒鐘 (娛百多數播30~50mins內)
同埋可能電視台時間有限/有cut走D對話咁播唔哂D玩家遺言 同埋暫時煲緊見獵人同騎士除咗第一晚露面 其餘晚上都係得預言同女巫…
騎士直頭無俾mc問想保邊個?
見娛百嘅騎士玩家得一個功能就係肯定狼人玩家就自己揭開牌話帶走狼人玩家(除非帶錯人自己都死埋)
btw其他玩家都有係ig提過 只係比較少上D…毛弟係其中一個常玩嘅 所以佢會提唔出奇 佢高玩嚟 好似勁過佢呀哥

真係好佩服d人可以係巴士上睇片/漫畫/小說

其實好傷眼 仲好易嘔

我五分鐘已經覺頭暈 寧願迫d/冇得坐都會簡港鐵

睇邊日
有時候會好啲 有時候會望到想嘔想嘔咁

呢度係咪冇人睇文?

侵

你睇?睇過咩?

侵侵侵侵
侵侵侵侵侵, 侵侵侵侵侵侵侵侵侵, 侵侵侵侵侵侵侵
侵侵侵侵侵, 侵侵侵侵 侵侵侵侵侵侵

做乜鬼你哋

新嚟巴打係咪有文介紹？

其實我係啱啱接觸 睇過幾篇咋
我偏向虐文 睇過最愛你的那十年同千里起解
虐死我

我睇Maurice

英國文學

睇完就自卑 受既教育太差
主角讀寄宿學校, 又入到劍橋

最愛你的那十年虐到睇唔落去 最近睇緊水千丞

淨係睇過上癮 同 天官賜福

上癮好長
魔道呢?都好好睇

最愛好似係抄襲
不過好好睇 但其實劇情好狗血 好典型嘅渣攻賤受

最愛抄襲真係冇聽過 防不勝防
其實我幾中意睇追妻劇情

裡面個醫生算唔算追妻?

魔道e度好似都好多人有睇
不過我果時接受唔到古代風既文 睇左一段就唔想睇
天官好睇呀

我係想睇渣攻追妻火葬場

啱啱google先知你講乜啲術語唔太熟

天官唔係古代風咩?
魔道而家有動畫 唔使追長文了
期待第二季

虐渣攻真係好爽

係呀 天官係我第一部接觸既古代風文
果時俾巴絲們推坑

hi

Hi

到

tony媽媽對peter女真係好

係咪Toy4?

Spider-Man呀

唔好意思 get錯咗
上面兩套都無太大留意…淨係focus咗Anna cb home

Annabelle 暫定下星期睇
Btw行完7.7去親戚屋企食飯班on9親戚屌9我地
聽到好l嬲

我應該係一丁友睇
政治觀後生同老不嬲唔同嫁啦

me有啊
最近開咗污黑，不過我睇唔慣呢啲行兩步一隻妖怪，行三步一堆魔鬼嘅奇幻設定
唔知應唔應該睇落去，有冇人睇完講下感想

點解我唔明你講咩

魔道祖師好似要十月先播

伙

BTW 最近好似無咩BL漫畫好睇
一般向反而睇得仲多

原來聽日就dse放榜
咁就4年

3年
睇返轉頭真係覺得dse係小事

又無哂人

有人呀

Mon post

要返工呀 啱啱o完t

有無人有睇《知男而上》？
睇第一集好有共鳴

bl片嗎?

終於睇左call me by your name
真係好撚正

Elio

作者自身經歷，講男同男相睇經歷

ok

終於知自己點解咁毒撚
同人打機開個咪都俾人屌到上天花板 抗議一句就「咁叻就搬出去住」咁撻埋嚟 係威既

呢d屋企人好討厭

以前都係 同人出街就問三問四 從來冇同人煲過電話粥因爲一打電話就會俾人屌（講正經野都係）食飯得果雞碎咁多根本連食飯既對象都被限制埋 漸漸變到為左佢地唔好嘈而唔去socal 又中意話我死毒撚 大佬我連sosal既自由都冇我毒撚可以怪邊個？

傳送門

被負皮 係咪太負能量

負能量放下出黎冇壞嘅
依段時間大家都唔好過
利申：唔是我

一兩個腐皮睇開D
我係隔離po留親言都收到 有時幾個咁硬食 (無原因腐皮)

清水健： AV男優拍片前必須讓人聞老二

其他post我都冇乜野 但嚟個post熟人多d所以先會覺得奇怪

sor其實我只係想幽默啲咁講我睇唔慣呢啲咁重奇幻成份嘅設定，所以唔肯定應唔應該睇落去，想聽下其他人意見

btw睇緊呢本

唔知有冇人睇過，大概內容係個作者周圍捉啲男仔返去佢屋企度，透過做腦部手術令到佢哋變成對佢唯命是從嘅性奴，不過唔太成功

有D po係無原因收腐皮…一係有人唔鍾意個po主題一係就針對某D留言者

表示research post成日無啦啦有人走入嚟負皮我係個邊唔知食咗幾多

唯有好似其他人咁講唔使太介懷正腐皮

佢真係敢一定全港除左d深藍傻鳩都會反佢

返工睇文
睇左一星期都未睇完一篇

京阿尼

點解要咁做

動畫霸權...仆街縱火徒

Free

願逝者早日安息 傷者早日康復

死好好多人

有冇人有睇given

瞓瞓下教feel到有隻大曱甴係耳仔邊同塊面爬過
睇嚟要做大清潔

嚇到即用被包住自己

放工去書展
走個陣on99走去搭R線巴士
然後兜成個圈先返到觀塘
仲要無轉乘優惠

有冇人有睇陳情令呀

好唔掂

大陸網劇黎計 算係咁啦
有啲位都幾還原

放假去食雪糕
心情好似好返d

巴基斯坦萬歲

然後全日都無人

[集中討論］國務院港澳辦 下午三時就香港情況召開記者會

人肉錄音機

笑到手殘

［不服來辯］有乜野動物比樹熊BB更可愛呢？

屌 和平討論都要攻擊
係咪痴線

係
即時搵admin del
代價係無晒reply

咩reply

D人既reply

個post講咩

咪就係講樹熊

呢篇漫畫好笑，但我未睇晒

[長文]為甚麼我不聯署？

大家點睇

點解你改名改黎改去都有雷珍妮? 係咪愛回家嗰個?

有炒麵都幾肯定係講緊Jenny bb
Btw我只係上個水報個平安

襯公司未夠鐘開門 想掃下苦

點解甘樂知我叫jennybb

初龍是妓女

好辛苦。。完全明白。
我都打三份工 雖然係三間唔同brand嘅化妝工司

我知你講邊個 但錯字名

多謝 我up完算

話說我兩個家姐去咗邊度

我仲知你係不要b添

我兩個家姐呢
Kobb獨bb

好耐無見佢地上水啦

其實我一直有同獨家姐私交

我間中

幾時一齊食餐飯先

私交

暫時冇機會

你去邊

啱啱先發現原來魔道祖師第二季已上線

係呀 出左3集 已睇
仲有陳情令

打機

三集咁多咩
我以為得一集 一陣睇埋先

應該係會員先播果啲 所以有3集

打咩 我得l4d2 cs1.6 sims4

[淘寶偷偷植入程式］你吔早就被中央監控

[美國新戰線] 和理非勇武全部入黎！ 下步大棋 美國院外遊說

可以睇下呢條片

佢哋無路可退啦 認一樣做錯就等於要認曬所有罪名 佢地唯有死撐

但更多係佢地真心覺得自己冇錯
而示威者就係暴徒

連登icon隱藏組合 (4)

好qq

Skrskrskr
66666

Ko家姐去咗邊

你又改名

操 騷兒子 吃爸爸大屌

做咩嘢?

幹 爽死爸爸

お前も舞うか？
起舞吧 ！舞秋風！asaki!!

朋友話bl神劇上癮第二季開鏡
但第一季我都仲未睇

佢係邊個嚟?打畀佢啦

創立本po嘅一姐都唔識？屌你老母

sorry以前冇入嚟呢度唔清楚

唔好咁惡啦

睇曬第一季表示唔太好睇

番去煲陳情令

哼

我朋友話好好睇係咁叫我睇

你咁嬲睇嚟呢位ko姐係大人物

呢度有冇人有睇19天?
朋友推介我睇 睇咗少少覺得幾好睇

我 我愛賀天

見到最新一話有個白頭髮都幾型仔

我知呀 不過係ig見到 斷下斷下咁追
賀天撚到紅毛傻

賀天好霸道

原著黨表示幾好 絕對收貨+會推

以前有睇

紅毛先正

E+仲有更嫁

但紅毛好燥底
見一同展希希互動正常DD

經濟好果陣，大家有冇受惠過？

經濟好又如何
咪又係買唔到樓

咁又唔好咁講
當年好多人full paid得起嘅

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

啱啱先醒
真係好瞓

我依家先......

D popo想開真槍

順手提下
內地網民: 香港人怎麼不想想, 內地人把你們的紫荊花旗掉海裡, 還能不能保持理性?

圖入面黑色禁藥條撚樣係中國畫開BL(仲要描圖) 但仲要笑香港人講埋d風涼說話 一齊port爆條撚樣一齊共享共黨榮耀

明明寫BL既應該最明白中共係幾咁打壓

奶唔切 奶咗都唔會唔禁bl嫁啦

你話幫佢地開脫又好大中華膠又好 我都相信上面好多人都只係因為資訊封鎖先會咁既 但翻到牆出嚟都仲係咁涼薄果d

支那真係冇得救 前者先係讀過書嘅少數 一時畀資訊閉塞誤導 仲有機會共產黨玩完後和解修復嘅可能

其他咪以為同你香港人冇親嘅人會有任何一絲善意 佢哋絕大部分唔關心香港人 宜得你哋冚家剷 以前會覺得好人畀共產黨害成咁狹窄嘅觀念 依家根本先知佢哋本身就係咁

真係要同支那人割蓆
無論邊個國家/地方嘅人 都會最終認識到呢一點
係white list唔係black list

我依加返工果度有個大陸人其實都好理解香港示威 佢話因爲大陸完全睇唔到真正既資訊所以都冇辦法了解 咁我相信都有一部分人可以connect既 就好似外面有po講既 如果開到大陸戰線先係對中共最大既威脅

中共: nobody cares
威脅何來？班人身家性命全部喺晒大陸度 care?
正如我唔會care班蟻嘅諗法

睇唔到外面po嘅point 亦覺得咁做完全多餘嘥心機 po主以為可以圍魏救趙後欄起火 事實上共產黨從來根本唔care你啲人點諗咩忤逆嘢 你班口水佬「覺醒」咗之後有槍咩？事實上只要令到你班人唔揭竿而起反佢佢根本就可以喺大多數人默許下實現統治 所以話根本咁做無用

對支共而言
心底裏反佢=bullshit

更莫講話連登仔文宣「戰綫」haha
大陸度等N年都未等到效果嘅時候香港人已經死晒了

根本喺大陸人身上花時間就係浪費精力嘅行為 寧願佢哋花時間諗清楚呢點 知道自己除咗收穫一大堆encouraging words同花籃自high之外乜都唔會有好過

早2日見到 仲諗緊係咪果個黑色禁藥
點知真係
好彩冇彩開佢

其實牆內嘅世界十個有九個人都係咁
淨底一個班公安搵緊
我係kpop post見到班中國人加中國籍偶像係微博嘅留言都離不開依件事
好似唔講香港衰就gg咁
依家上埋韓網比班韓國網民係咁屌班中國藝人

屌D咩?中國idol唔幫香港/支持香港理解呀

我都想睇下

出面有班人知做錯
知錯能改
但我見到仲有好多人覺得冇錯

近排太high
班狗緊張我哋都一樣精神緊張

呢個勁好笑
［精神病院］失控警員開咪瘋狂大叫！！ 向警署外市民叫唓！！

最主要係韓國網友普遍都支持香港（同埋唔清楚原來中國人一早被洗哂腦冇知成咁）
所以覺得佢地痴哂線死幫中國拖
另一方面有涉及台灣（wanna one果個）同香港（蝗+2同黃旭熙《——雖然nct唔紅所以冇咩人知）人就更加屌得甘

想睇韓網嘅留言可以睇
[KPOP] 2019 K-pop討論區 (22)

#742
同埋依個
韓團EXO陸籍成員大陸Lay張藝興IG發圖支持香港警察

第二個有睇到

課程改革，又借啲意拎廣東話開刀，諮詢期內大家要做嘢啦。

愈改愈衰

鬼叫狗話普通話唔係「中文」咩
北大人眼中你班廣東話養唔熟全部隱性港獨

lm先

關咗 行完比想像中少人…我是來報平安的

出發了各位

我要蝦車銀優呀

而家咩環境？

見到班好熟口面既id又係度屌人割蓆 話人左膠、分化、前線大曬
佢地未必係狗，但一定係班唯恐天下不亂既垃圾，鍵盤勇武、現實撚樣

一直以來中共都好中意分化和勇 但講到咁又真係太明顯

又話今日港鐵擺工？

講就勁 做就…

唔需要怕醜 我陪你

有冇人睇左captv 關於ust ocamp岩岩個story
好sweet
好想係現場
已j20次

女仔人家講 j 好 dirty

乜男仔先用得架咩......我一直都係咁講
身邊啲女仔都係會用j

頂以為你認真
再講dirty 啲都仲得

大陸好似又拉bl作家啦

呢排無咩畫風岩既漫畫睇
香港又未知上唔上free!劇場版
好悶

睇嚟中共好唔likey bl

不嬲ga la

Given

但又唔少bl拍(中國風 )

改曬劇情麻

陳情令

岩岩睇番漫畫版，原來以前睇過

男主會樣不似預期

係咪之前屌香港廢青果個人

肖戰 好靚仔wo

黑色禁藥？

我覺得藍忘機條眉好怪雖然我本身都冇特別中意嚟套

但我搵唔到12話打後

我淨係見到有人report佢 但唔知係咪佢

睇睇下就覺得ok
真人cp

佢哋而家大陸係咪好紅?我見好多佢哋嘅圖同片

都幾紅應該

我都迷上左肖戰

佢都幾靚仔 不過好瘦

有冇人有睇少年信長？
套野好似變左bl番
利申 好憎津津木

係
但古裝好有feel
笑得好靚

未試過一套動畫睇左7集都未知其中一個主角係男係女

三次元

真心正呀 粉b

【突發要人】十幾晚無訓齋食營多整咗時間線&事件分類平台，急要大家一齊砌返成件事

好耐冇關注腐野 尤其是中國
但頭先喺ptt見到話墨香銅臭疑似五月被拉左
五月既事 我lag左好野

知名度咁高 作品又被拍成電視劇熱播中 竟然比人拉左
支那真係好撚恐怖

用咩罪名拉人?

好似話假
就算係都唔出奇
罪名咪又係果啲發佈色情野之類

發怖色情?大陸真係好荒謬

保護未成年人精神健康係大陸censorship嘅一大賣點 (仲記得綠壩嗎？)

不過就算係第二啲罪都唔奇 (打黑除惡？良俗、詆毀婚姻制度？未了解過)
依家唔供養父母都列為失信人 大陸人根本讓咗好多權力畀共產黨政府 呢啲係共享贏國人榮耀嘅罪孽嚟

咩罪名都唔重要
全部都係莫須有黎

公道講句
中國d 18禁野都真係幾冇王管
（我講緊嘅係指應該好似之前咁另外post條link set個pw先入得去睇tag個18禁都好丫）
莫須有就梗架啦
中國人只需沈迷於共產黨就得

原來用錯咗前面隻豬...等我再試一次先

徐曉冬x陳秋實點睇

人我照拉 你啲作品我繼續播

[閒聊] 晉江知名作家 墨香銅臭疑似被捕

琴日係fb見到有人話假

雖然狼人殺唔關bl事
但09同邱生係cp(腐角度)出咗新歌叫天亮請睜眼 我比較鍾意天黑請閉眼 因為新歌09尬舞同無舊歌好聽

啲人話咩 劇照播 作者照拉
佢連電影都拍埋 動畫播緊

操你媽

今晚煮大板燒

幾時煮肉丸

最好快D用
佢係咪已經超越咁多屈特首最喜愛獎?

丸寶係要黎蝦的

亞馬遜樹森報夢比你

今晚整黑椒蘑菇八爪魚炒意粉

洋蔥圈太過彪炳太難超得過
畀佢做一早

之前又話要毒死佢

想問下，倉橋老師嗰本 讓我們成為一家人吧 係咪冇出中文版

Kings maker2冇資源正版網站又登錄唔到

hi
會唔會有line gp之類可以加入

絲打（？）係咪講緊倉橋トモ？
我淨係買咗佢本那我就不客氣地享用啦！！咋因為為咗聲飯聽咗bl drama所以支持一下原作
好似除咗sick 同我買果本外唔見有其他中文版
不過睇中文版真係要好有耐性
有機會到你出咗坑先出又有，出d又唔出d亦有
個準則真係十分怪
所以就算依家冇都唔一定將來冇嘅...好似係

Sad
BTW 我男的哦

你好呀～
我地依邊除咗連登依度之外就冇其他gp俾大家交流
所以依邊方便嘅話我地一定歡迎你嘅～

Sorry呀巴打
慢慢等總會有嘅....大概

唔緊要啦，咁下次出去旺角買咗粉紅柴犬先啦

話說，其實除咗旺角嗰間表面上係animate實際上喺中環書局嘅物體，同信和嗰幾間之外，仲有冇其他地方可以買到漫畫（不限於BL）

因為小弟住將軍澳，雖然返學返紅磡但要特登出旺角都幾煩

有新人 好似係given po見到你

係啊is me again（
近幾個月上多咗連登，先知原來有咁多嘢

要佢有身家比我分先
首先要等佢兩老歸西，瑞典醫療咁好睇怕要等一排
然後要等佢有身家比到我分，又唔知會唔會有...
冇錢收毒死佢都冇用

N年前有個tg 嘅

話說 岩岩見到過世初又出動畫

做咩咁嘅樣

你地嗰次聚餐

你唔黎炸麻

世初動畫制作決定 希望唔係OVA啦

好似del咗十世

希望係tv唔係ova啦

講緊之前個tg谷 不過tg係好用過wtsapp不過少人用

我知呀櫻b
Tg谷有個好處係谷嘅人數上限大好多
但又唔會好似連登咁google 都搵到出黎比較難見到d對話
反正依度講嘅野都冇咩唔見得光都唔洗係谷到講啦

我綠線人所以多數都係出信和
唔熟將軍澳但一般小型漫畫舖都會有嘅
再唔係就直接係台灣出版社嘅網站到訂

心急想識d同好想擴大個圈子

btw有冇人有睇遠吠書簽

櫻b

櫻b成日唔應我機

我都係上去收下風 睇下咩環境

Btw 唔識

獸人漫黎,獸人既bl算唔算小眾野

小弟不才，我喺紅磡站嘅另一邊

好耐無追post
你原先係咩名黎？

無野了 睇到了

唔算小眾
我咁岩冇睇呢套姐
有睇另外2套

有睇過r字頭果套

你有揾我咩？幾時過嚟加拿大揾我玩
呢排返工忙到賴屎 就嚟唔想撈

一個幾中意既漫畫家唔再畫BL畫BG

邊個

韓漫嚟

講起韓漫
之前只係睇過《冬日後的櫻花》
但仲未睇到第3季

第三季終於有肉 好似係
不過我硬係覺得個受好似我英個綠谷

我都係
日日做research 做到想死
又冇結果
你幾時落黎搵我呀
你而家去左邊個城市？

羽純

點解我冇得入谷嘅

我仲喺係中部啲垃圾城市

M仔 好耐冇見
你黎果時我地好似已經廢左gp

以為你去左大城市
係屋企附近？

唔會啦...反而係我唔好意思就真
其實我都想知其他線嘅人會去開邊度買漫畫
應該唔會特登去信和一轉掛...

以前樓下報紙檔

報紙檔我見到係偏jump系嘅多
再唔係就係柯南同金田一
最多就加埋sailor moon 咁樣
我諗唔會有bl賣掛雖然有幾個jump系漫畫我係會FF成bl黎睇

其實我間唔中都有喺度留言，大家應該當咗我係新人

邊個叫你改名呀

以前個名唔夠淫賤

獸人bl

利申 骨灰級here

我嘅話，細個喺寶琳係有間賣漫畫嘅鋪頭，附近尚德商場都應該有一間。
咁但係細個當然就唔知版權係咩事，淨係覺得網上面有嘅點解要花錢去買，咁所以最主要都係買小說為主。

都係去到好大個，我身邊嘅人有做一啲藝術創作嘅工作，先至開始意識到原來版權係一樣咁重要嘅嘢（當然今日嘅我仍然有好多侵犯版權嘅行為，例如剪下AMV咁，不過呢啲就後話），之後先至真係去搵。但去到嗰個時候已經太遲，講緊係大約兩、三年前嗰個年代，已經係得返旺角。咁仲要因為成班同學圍內都講喺信和嗰邊有好多黑店，加上我買cd嘅話都係亞馬遜落單送上我屋企就算，所以我都冇去過信和。
直至到係上次真係搵唔到GIVEN，先至決定去信和睇，先知原來信和仲有......

不過途中都有買過幾本漫畫嘅，主要就喺大眾書局搵。尤其是九龍灣嗰間，喺佢變成今日咁樣之前，曾經有一整個櫃都係擺漫畫，其實都有幾多選擇。
BTW 早幾日喺旺角某個商場上面嘅大眾都搵到有一整套嘅《我讓最想被擁抱的人威脅了》，有時大眾書局係會令你喜出望外

竟然有谷聚

之前有

以前買少女漫

咩事想嘔真係有創意

BL

見周庭果個post有人post日本Twitter 果個trend有講gphone同周庭
如下圖

We connect

再總攻大人做咩上咗trend?

搵到工就有希望

好耐冇聽佢把聲

想問下 係咪今晚宵禁?

最好快D 全港濫炒

覺得香港要晚上無人 難過中6合彩
btw咪Q再send個msg嚟啦 污辱我手機

我係巴基斯坦人呀

你地係小朋友

我地係小朋友 你直頭係侵寶

侵寶係成年人類既一種

我發現羅馬尼亞既男仔
對眼都好正好性感 壞男孩既感覺

問下係咪所有人睇緊直播

人唔見晒

mon 緊連登

有好多直播

o岩o岩先上得翻連登嘅係咪得我一個？

我仲上到 (web)

今日成日都斷下斷下

衝埋入車廂
打狗啦 唔打就一個個俾人拉架啦

頭先係街用apps所以唔知web得唔得

妖啦 做鬼咪做囉 做到玩埋丢火
臨時演員都係演員 收返埋枝槍先再丢啦

訓醒就上到

元朗黑夜再現

應該多謝佢身在狗營心在漢 為勇武升級

四線全停

黨鐵為阿爺一片忠心仲可以去到幾盡

地下黨六十年來最光輝嘅一日

而家仲拉緊人？

Diu utube live好多0.5

我睇有線live都有好多
嗰啲唔係0.5 我信冇收錢 而係真心仇視香港人
雖然今日唔抵爭 但另一邊想你死淨滅族 變相你根本無得揀 沉默抽身即係由得大陸喱畀共產黨帶落嚟揸刀殺咗自己

廢中廢老無得睇 但我哋喺一個全面歧視香港人嘅強國政府統治下肯定係最蝕底嗰一班 蝕足大半世N年

琴日嗰集魔道好慘睇到喊

係咪太子站單嘢真係一個傷者都見唔返?生要見人死要見屍wo

師姐

魔改開始

阿羨

Btw 我覺得動畫呢個位做得差過劇
氣氛渲染得唔夠

冇人係下面屌個大陸人？

見你咁講有啲興趣睇吓套劇

值得一睇
雖然劇情改左少少
但我已成位2位主角粉絲
Cp糧都好好食

聽聞個女主角畀錢改咗劇情係咪真?
劇有冇基情睇?

之前開拍果時係
但後來滕訊買番版權之後 刪曬啲加劇 同重拍
所以而家好好 冇女主 雙男主
應該係暫時還原度最高bl小說改（重金製作計）
明bl就冇 但都有啲位幾曖昧
叫係禁播邊緣
溫情係加左少少戲 但可接受

原來係咁放假有劇追了

唔睇

要入政府蝦香港人

唔係放完假啦咩

侵侵不嬲都唔睇

應該開個兒童台比你地講卡通片同公仔書呀

係BL就講得ga la
大家都係到吹水啦

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

I mean當放假的時候

Why not now

陸生被拒入境 搜身剩內褲

親 你還有黨唷

支持愛國愛黨

警狗蝦香港d中學BB呀

佢個門牙

保良局何蔭棠既學生 真係世界級

冇啦冇啦

屌又亂講野

姐姐

妹

姐姐 最近點？ 好耐冇見

半點寶

最近好霉呀

初寶

兩個都係傻寶

侵寶都係

唔係 你地低B

侵哥哥 我點先可以聰明d呀

半點係BB 係傻仔
要攬炒巴登報等全世界都知道喎

乜原來上一集魔道就已經係結局

你唔好攪攬炒巴啦 佢好忙嫁

全世界都知道我係傻仔
我係受保護BB

岩呀

完得好匆忙第三季感覺遙遙無期

第二季比一差好多
官方有講明年有第三季 但係Q版

點解呀？

係
得8集

我覺得似係q版還q版 第三季還第三季
但我見佢最後2集開始想魔改

一齊蝦你

你覺得會點改法?
我覺得如果佢係加插情節但唔影響主線劇情我都okay嘅

最後2集已經開始改野
冇啦啦講佢地細個相遇
可能主線冇咩變嘅
Btw 我已經唔係好記得有咩內容

呀 記得啦 千瘡百孔果到

感覺又係想將隻死貓推畀瑤妹食明明魏嬰失控真係自己問題係要拗到有人設局引發怨氣害佢

套逆權公民同香港一樣

成日係到亂改有啲位

愈睇直播愈sad 好無力

好熱 出左去嘅各位記得買多枝水

小說真係魏嬰失控殺咗子軒師姐唔關人事?
動畫咁改法都算大改喎其實